[支持正版] 有Facebook page公然提供hack Spotify方法！

真係嬲，成堆窮撚垃圾
死返去用支那Joox啦

咁你又Like喎

佢係嬲喎

是撚柒鳩但啦
like咗會分享畀人睇到
亦希望有人report佢